朗屏站 (大橋村果邊) 方向有狗

地下都有，元廣方向暫未見有

岩岩返朗屏見到有5，6個

元朗有人接放工 又夠鐘唱k

醒目左 唔係市區搞你

散場人少先遂個擊破

已落閘